唔好信入poly的人係救人！！！

我好希望大家check下班中學校長來歷！！！！

我朋友係教育界，個班校長是深藍的。

林大輝就唔該上網google 下！佢係政協的！！！

唔該搵返信得過的律師團同家長幫手處理出黎嘅手足！！！

自推

推

我求下大家醒覺！！！

諗下點會無啦啦有班connected嘅中學校長出黎

無啦啦豬肉成之流入到埋大，仲話可以安全離開。係呀，出左校園吖嘛。校園之後就........
橋面鮑魚刷popo講明，嗰度係自首隊，唔撚係安全離開隊

Btw，明白有啲手足幾日幾夜身心俱疲，又怕凌晨五點攻入，明既
核爆都唔割

正視聽 手足 不是自首 不是投降

借位post

今日有出去行嘅都系勇武！

和理非同大家如果冇去救理大
理大手足就好大機會斷水斷糧
被捕人士高達幾百人

多謝有份救poly嘅每一位手足
(感謝文) 多謝今晚大家去救poly

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我都明 但poly手足我求你地頂住唔好再自首 今晚有好多人出嚟俾警甴打俾人拉都係為左你地可以全身而退 唔係只係保命 係全身而退 我知道困左係裹面咁耐係好攰好灰心，但係外面嘅市民只可以幫你爭取時間／獻計／分散狗力，但要走得出嚟係要靠你地自己堅強同勇敢，我明白要突圍係要巨大嘅勇氣同智慧，所有人包括poly內手足都要盡力去搵個缺口出嚟頂住頂住 真係唔好去自首 出面仲有好多人 你地一日味出嚟 我地好多人都唔會返屋企唔會dum低你地訓 求下你地都唔好去自首dum低我地

我知道有培道個校長 之前臭哂朵話告學生個個
好似有個培道妹係poly 俾佢夾住走咗
睇佢哋ig 見到